中國研究「點銅成金」技術 用銅替代貴金屬

堅定流?

高能等離子體流轟擊
好似啲漫畫招式名

繼續吹.jpg

歐洲一早做到
每秒可產可產生二百萬粒金原子

天馬流星拳d fd

我話佢係金就係金